問卷調查

我們正在就HKTV mall銷售策略進行研究和分析, 問卷資料只會於此次研究分析所用並且會保密。完成研究後，所有資料會作銷毀處理。感謝您抽出寶貴時間，完成以下問卷。